[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (243) 尖撚全面進場

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

留名

掙扎!

留名學做尖

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

Ringfit WFH必備
利申無玩好耐

新手 留名 放大頭菜

更新v1.2.0 4月23號 早上9點推出

新功能
1. 不定期Leif園藝店開張，可以買灌木同種子

2. 黑心狐狸商店開張，藝術品真亦假時假亦真

3. 美術博物館開張

4. ATM哩數商品追加新衫

未來活動預覽
1. 地球日 (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

再開過..

lm

頭先開機見到有貓

我啲淋花使者喺唔喺到？

我咁講係因為如果超重太多嘅人係好易靠帶氧減
但去到咁上下就會慢姐
冇話過唔洗肌肉

貼毛

差少少中1001 好驚

幾可愛啵

Ring fit降價未

係莎莎

樂富今日好似有100隻原價

留名 等放菜 壓住三轉係手

千祈唔好比冷帽佢戴

聽聞樓主係大隻佬(source from 恥鬼post)

降緊啦
so0都跌到988$好似係
等多排啦 我都等緊

影結婚相個兩隻有無得請佢黎做島民
男個隻好搞笑

今晚寄比我？

我每日訂緊5個骨標本

買1轉都覺得痛苦
見有人買10轉覺得痴線

我 032512732243
thx

戴咗會點

而家寄

LM

繼續開工

要咩 睇下我有冇

點解

癌症病人.jpg

返工撚一轉都覺得好麻煩

想學唔該巴打

食完飯準備開工

gym撚，想知d乜 專業人士

留名想放大頭菜 手信機票 或者睇下有冇嘢俾大家摸
大概最少5轉。。。 我自己都唔記得買咗幾多

仲有6，70轉要放

無錯 越肥嘅人減得越快 想練多啲肌肉要resistance training 唔係將脂肪變肌肉 而家肌肉練大隻咗就會減少脂肪嘅capacity

感謝巴打
好人一世平安

唔比你

我都等緊 唔驚

想像到了

仲要唔要骨標本 寄兩個比你

果兩隻Npc嚟

日日降50
好快又入得手

要Bulk 求教學

新帖lm

今晚過嚟淋？

就黎有大貨

想學
Tg: lkl2015
你要啲咩 可以俾你摸

有好價？

有，但今晚先收工返屋企accept到

我都有啦

我唔敢買太多 係有朋友叫我幫買一轉先壓係手

繼續等正價 唔爭在等多陣

超過半個島都係蘿蔔

都係計翻tdee
一日控制翻攝取嘅卡路里

16 8 5 2 斷食之類
增肌要食多過tdee 同食翻身重x1.5至2.2g 既蛋白質

食多啲自己
雖然係dirty bulk

下面有圖

好排個軍隊陣岀黎

賣淨100棵生蟻

笑咗

你重識啲乜 又識炒股 又識健身

瞓教嗰part煩
我成日瞓唔夠

莎莎

可以去你島賣？

早幾個月日日食到想嘔

留10棵唔夠咩

做朋友啦

Lm

食完都要做運動既
夏天去游下水囉

咁你習慣問題啦，不過我睇書係話睡眠都係計cycle

聽到都覺得攰

增唔到肌

你幾多body fat阿，bulk到上台比賽？

有無人有爛嘅大頭菜

好衰 唔比你

想趕

話時話 點check body fat 個啲脂肪夾好似流流地

想請教下呢個網D 話入場費要5 NMT,
即係每轉入去賣蘿蔔要五張里程劵? 咁大貪的嗎

點解你會咁大膽入咁多

未到咁專業 有朋友仔帶下我玩啫
不過佢都懶撚嚟 停咗好多個月

你有無真係做12rm 先，真rm
一係rest 縮短時間

有啲磅有

莎莎真係要定期binc

YES AND YES

七大都市傳說
就嚟有大貨

你見到自己腹肌6舊咪12%到

check真要用機

廢的

睇升升跌跌你用啲19電子磅都得
你要準少少就要做In body 啦

到底係bin我定bin佢

咁如果要準呢

你送的帽子

你係咪而家黎？我開一開

6,70 分分鐘過2億身家

係就好

你得閒既話可以 唔想太阻住你

教狗 韓文少少少

終於三星
即刻砍曬啲樹

嚇我唔到嘅 今次一定有

唔好搞我地下d菜就得

原來仲有分gym 同帶氧
我仲以為做運動就得唔使理咁多

有個準嘅方法 用夾 但要朋友幫 同一定要識搵landmark夾 搵錯點夾就錯

不過最精准就一定係body scan

邊個位 想去睇睇

嚟埋一份得唔得

Mon post 狗留名

冇問題 因為我都有好多菜 見到都想嘔

要去gym場用d inbody機
你普通做洗乜理咁多

河馬文識唔識

uny, 賣晒啦

兇宅出咗result, 唔中

暫時一齊玩過既先得
成島大頭菜

係咪gym撚po
做gym新手又來先

gym仲分 力量 健美 功能性
好多範

Opened

唔緊要

你識好多野

K22HK有駱駝

早
又又冇睇到朝早個價唉

好多人仲想買 每次未出貨有少少消息都有人去排

屌你，認真答你又撚我

冇人開大頭菜post

好啦 我錯 教狗你真係識？

好多人覺得做cardio就得
尼個觀念大錯特錯 需要resistance training先可以維持肌肉同burn得快d
身體線條會好好多

cardio都有分low intensity同high intensity我減肥效果需要high 先比較睇得出效果
我平時係做HIIT

你想點練？ 跟大眾 肌肥大 8至12下

鏟花執位爆咗4個鏟

Pin this

Hiit做死 攰到仆街

係咪一到冬天，島上所有花都會GG
一諗起南半就冬天..我係咪應該唔好刷異色花住...

跟yt嗰啲 有無用

狗ipo 你自己google

我炸左？

有 但要確定自己動作係正確先得

如果我之前改過時間，而家想改番真實時間會唔會有懲罰或者後果架？

試多次 係倉wifi麻麻

嗰兩隻猩猩

無做gym 2個月了
體重雖然都係重左0.5kg
但我body fat由18升到去20

其實都係自己懶唔係日日屋企做
掛住動森

兩隻猩猩

emi wrong

想問吓今日有隻動物話想搬走
咁我應該幾時再出島邀請新動物？

原來真係有earth day架 我以為係呢到啲巴絲打講笑

後日

咩怪黎?

件事錯哂

罰企罰到肯走爲止

以前減肥嗰時都係做hiit，
依家反彈返10kg嗰陣，再減就做唔返太攰

啲人話做錯動作好大獲 搞到我都驚左

係咪好可愛

幾多下pull up，我本身操到美軍特種入伍要求

前期係咪應該搵達地種滿哂花 博高d rate 解鎖搬屋個個功課

諗住執好位同執走啲唔使增殖嘅花
今晚開團易淋啲

+1 鼻敏感又嚴重番

反彈10kg你做左啲咩

做埋美軍

有兩隻係背面懺悔緊

未玩動森之前買咗個ringfit都有keep住做，而家好少再玩，一嚟掛住動森，二嚟覺得同做gym既感覺差好遠

邊個夠陳巴玩

佢執野走再過多日？？

要買塊鏡或者錄低自己動作最好

點解真係變左Gym post

炒股+大隻+識教狗+識韓文
想含

係架 做錯唔只無效
仲可能搞到啲肌肉傷
嚴重啲會連啲骨都移位
所以啲trainer都唔係完全無用既

輕重量無乜事既，大重錯動作，後患就慘

今日話走 聽日執屋 後日空屋可以去搵

識教狗可唔可以拎走佢
成件事好鳩

可能有埋車有埋樓

招人今晚淋花

俾一堆專業名詞嚇窒咗

好深學問架

一定好撚型

可能係入面最難嘅嘢

我好差啦 我都係新手來
本身fat唔高 muscle都唔高

大佬好勁

真 仲要其實幾型
識教隻狼狗真係幾charm

之前想搵個app track著邊啲魚/蟲未捉
搵到呢個app自己用過覺得唔錯
上twitter搵dev幫佢翻譯咗繁體中文（暫時得魚/蟲/化石）今日終於roll out
大家睇吓有無咩function想加我同dev反映吓

利申無收錢

點到隻大狗轉下轉下好型

唔洗一下學咁多呢啲野
睇下youtube d body weight training
有啲好輕鬆比初學者做
最好睇返女仔做
因為男女嘅初學者Lv都差好遠

利申初學左一陣就被迫停gym 屋企做唔到運動

轉下轉下

係但成件事鳩哂

分別減過兩次肥
第一次做HIIT
第二次跑步(40mins above)

跑步效果好好撚多

係我嘅錯

試下就咁plank

狼狗要 西德血統
普通的d 後腳先天性缺陷

你見班警犬都轉用瑪蓮來 同ddr

搬動物上山頂未起斜坡嘅情況下佢哋喺咪落唔到黎

人少少開咗 第一次

以為入錯post

其實好野嚟 一個動作練好多肌群

因為跟返啲島民咁
Gym會傳染既

好撚勁

咁無計啦
無時間搞到飲食上面肥一定肥返好多

我估係

我隻開島元老之一-然姐
昨日都話走了
岩岩好一個月

個post好健康

你上網買條trx 同橡筋帶 la
懶就懶

我本身都以為係 結果太平唔知點樣落咗嚟

點解我body fat 14都係有肚腩

陳巴玩動森真係浪費左你d時間

你講完先見到 笑死我

我擺左隻烏骨雞

小芽放佢上山頂

中央肥胖
小心啲

跳山

陳巴

小芽明明好好

係依家減得返幾kg咋
完全戒唔返口同又大食返

唔洗咁煩，tdee 計所需卡路里
食佢比個量就自然瘦

瑪蓮來好正

變左尖post

佢要走我會開放比大家

點解要咁樣對太平

堡堡 你幾時變到咁

但呢到好似無人想要豬...

HIIT唔係個個都做到所需強度嘛

或者落咗黎番唔到上屋企

尋日隻皮耶羅想走
我將佢送畀個fd 聽日又要出去搵動物

嗰陣未起樓梯咋

陳巴另一稱號-撚狗大師

一食完野個肚就脹幾倍咁

佢真是好撚型 想轉基

落到黎..
我將熊戰士間屋SET左係山頂,
佢就日日落山去廣場做嘔心體操

因為某啲原因連plank嘅空間都冇
床太軟做唔到

但佢係叔叔 日日咁早瞓

仲諗住隔離佢

剷起棵花會RESET
我日日都係淋完先鏟 唔覺會reset喎 一樣生到仆街

有冇4倍以上菜價

屋企冇位+長期有人咁懶就一定

我想搞返個好背
有啲寒背 以前掛住練胸
仲有少少圓肩 而家好少少

唔想click

唔知佢琴日點上去 孤島黎

遲啲試下先

無追post一陣 動森啲尖撚動物傳染埋嚟個post度

而家我一個星期跑3-4日
跑完做1-2 set push-up, sit up 嗰d
減得好滿意

hiit 我已經係做幾set
拼夠30分鐘
辛苦過跑步
不過效果又唔覺得好

但有人睇左source證實係會

仲係唔係到 想學

有粉有真相，仲有成樽肌酸

trx起天台

釣魚post不了

佢早瞓先健康 我哋先唔正常
好型 想俾佢捉住手仔教做尖

老鼠妹教緊圖書館牆有冇人需要 留FC一陣開島

Diu講到咁恐怖

雖然你似叔叔 但真心覺得你型

開唔開班

有天台

大獲嚕

係到呀 開返啦 仲有冇人黎

波點鱷

重要有錢 堡堡快啲上

長期錯係幾嚴重嘅

Myprotein不了 其他牌子好似好啲
雖然平

想試下刷寵物，但望一望喺營入面個隻嘢去咗第一次就想收工

見到個樣都唔想睇

你要前後平衡返先得㗎

我試下super set 推完胸去 拉背

好搞笑

我都有飲粉我之前係uk飲myprotein on 仲有bulk powder
雖然我係絲唔係好需要飲 但我食量細唔鍾意食肉所以一日飲一scoop咁上下

就係唔平衡
但個背勁廢 clean pull up一下都無

仆街 佢喺唔喺想走？

點樣肯定到㗎

似係病左
走係白色泡泡

咁都有得拎優越感

章丸丸咁得意都唔啱

問下佢先

章丸丸超可愛
我最鐘意嘅鄰居

唔係
想走係白泡

有冇人要學圖書館牆DIY

似病咗

已經錯左了蛋白質係必需
我一日係4樽 每次 2scoop

我一日要15x protein

邊個拎撚咗我d 大頭菜！！

依家又無咗啲紫色嘢

今次真係猛男撿樹枝

報名做樹枝

我一個一個問

pull up ，jeff教 好多人做唔到因為
前臂唔夠力你操下前臂 好快一下

比左頂帽佢戴勁得意

頭先有個島民想走
挽留完佢話擱置搬屋念頭
但好驚佢最終唔聲唔聲又走
其實會唔會架?

靠前臂我做到呀

我要

趁無乜fc問一問

你地仲成日笑人河馬巴

佢講啲point都唔係point嚟
廢過以前啲人唔俾玩gta話會學壞
btw 嗰隻叫The sims

洗唔洗幫手搖樹

但一scoop既protein係大概20-25
myprotein大概21
你一日8scoop咪168g左右
再加埋平時既肉咪過200或者250會唔會太多

be frd !!! 3691 1461 6233 thx

貓b

我逐個問！

黑左兩星期

唔撚係呀... 四期

佢咁大隻應該都要有咁多

斬晒

啱啱訓醒河童話要搬走 好感動呀！！！
我打又打過佢 投訴又投訴過佢 唔同佢講野都有
佢終於走了 佢話要睇海 要離開我個島
咁佢係咪聽日就會搬走

點送走皮耶羅

咁應該好快10下嫁la，比心機操下前臂

你唔識拉背掛，可以輕少少
feel到的，我跟大隻佬操背 係5個動作 4組

眼b早晨

唔係80幾%三期咩本身

係 恭喜哂

係呀

16%四期苦主here

原來有個咁既故事，好可愛
Btw, 我抽到npc係咪都可以邀請佢地做居民？

冇嘢了

訓左兩個鐘... 推左一個Post

即係你地好感度唔高?送唔送到禮物?
好多人話好感度高反而先有得走

得1%機會流星雨
唔怪得未報過

早晨

呢隻唔係居民 應該無得邀

返工冇睇成朝就爆左2個post

乜水？你唔玩關我撚事咩，連理由都唔想知喎

19g嫁炸
自己計住啦唔好咁死板

好

真咩
印象中過2，3次

我無160所以一日都係計自己95g左右

聽日執行李
後日先搬
所以後日先好出去外島刷

同誠b有好朋友暗號

食完個lunch，好似仲衰多兩成

咁我抽中佢有咩用。。。

7646 2368 2497
Thx

你仲有幾多轉

幾時嚟欣賞我呀誠 今日好性感

月光

唔知點解我個日改打唔到八個字

啲星好似去晒南半球咁，啲南半朋友係咁有星

佢自己話係度過得太happy 想出去玩下

我南半但我每次得疏到爆嘅星

但係同其他動物講野好似唔覺有咩特別咁
跟住我同河童講多次野 佢又係好正常咁
好驚自己發夢睇錯 其實佢唔會搬走

南島表示玩咁耐都冇試過流星雨

Matt巴好人一世平安

我係 尋日多謝送花

10?

Matt大大 我跪左係到

抽中 潔西卡

Gym撚誠b留名

Amiibo 卡包 第二彈 98蚊
係咪炒價黎？ 同埋第二彈好似好多都好柒

冇送過野比佢 冇乜點同佢講過野
不過啱啱諗住同佢講多次野睇下佢係咪會再講搬屋啲野
都係冇得揀送野比佢

多謝你答我 咁我都安心d

原價300円包咋

真係要各性格留一

搬屋完全random

未add你

食雞胸
晚晚食一舊有50g protein

發現新大陸謝解答

即係佢搬走左個日開始刷！！唔該哂

唔係200幾萬咋咩？你得3行？

但我係想做cutting唔好意思係咁問陳巴
我都有check過個網站
雖然有人話cutting唔應該食protein但我都係有食

可能係口頭禪短啲？

加左講返

咁我又未試過咁樣趕島民走
試下重開睇下？

想問大家點樣可以趕走自己島島民

Cutting係食少啲唔係唔食
唔食既話你啲肌肉可以講拜拜

好似最多得六個字

咁我趕走隻自戀雞先刷小潤同傑克

瘋狂去佢間屋，唔同佢講野就走

cut食得多protein過bulk

cut 更加要protein阿，你少過自己tdee 就會慢慢落
反而搵日放縱下，怕個身體習慣 減少左個代謝率

邀請左

原來會唔同！唔該！

麻兒終於記得我個名，好快有故仔聽。

師兄識野

頂咩
坐響橋中間訓覺
我又係要跳先過到對面
起條橋黎托

我以為尖撚係邊隻動物 原來係陳伯

燒炮仗慶祝
我永遠都會記得佢著左我件睡衣奇奇怪怪咁扮經過望住我劈樹

踩陷阱得唔得

點樣確認？唔明

我都有咁做

full咗我晏啲再黎？

啊 我意思係飲protein唔係唔食
我平時係食雞胸肉加每日飲1-3scoop protein 睇我個日運動量

我頭先俾左眼罩森森
佢變得好奇怪

完全random 等運到

diy卡換diy卡

起身見到尖撚忍唔住問

食奶粉係咪真係會甩頭髮

想問下呂遊d零件唔還俾佢,下次會唔會再來？想整高達

想問好耐
回力鏢真係可以掟定得個睇字

有人啱啱走 依家嚟得

遠程傷害+10

咁減脂係點食法先減到
減碳水之外仲可以做咩

下,,我多到比個髮型師話 剪極都仲有

會再黎啦
大前日無還
琴日已經再黎

會

我地個群成日都有傳食奶粉甩頭髮
個個都唔敢食

咁你睇下健美個啲有無頭髮

腸胃唔好有時唔係好鍾意食肉定你話我飲得少

大佬！
啱啱佢地傾開game問起就話傾開講兩句唔緊要
你地唔好入黎問gym野好無

想換野外圓木長凳 稻草人

最主要都係基因問題
好多人唔操野都係甩
又有人操野唔甩

減糖先係最緊要呀
早排我無特別減食，只係做多左重訓（腳）
就減左成K

掛牆

我想要招牌啊 你要唔要黃金馬桶

返緊工 無機係手呀

有動物整緊
有冇人岩

出面係有尖撚post架

burpees 6 set 12下 30-90s rest
食夠protein

你一日n餐又好 一日一餐都得
d人話一日多餐有效果,只不過係 用多左個消化系統 燒幾次

你每日tdee 就係個個數..唔食多就唔會fat

純粹裝飾
掛係墻 成個衣架咁

順便咋嘛
唔好嬲

雜妹我帶左好多花比你

想學

求交換以下骨:
想要
雙葉鈴木龍身體
豐嬌昆明魚
暴龍頭部
劍龍頭部
劍龍身體
劍齒虎身體
棘龍尾巴
棘螈
梁龍胸部
梁龍尾巴
恐龍腳印化石
風神翼龍頭部
風神翼龍左翼
南方古猿
侏羅獸
甲龍頭部
甲龍尾巴

有重覆
鯊魚牙齒
暴龍尾巴
劍龍尾巴
禽龍身體
新翼魚
腕龍頭部
腕龍胸部
琥珀
棘龍頭部
棘龍身體
梁龍頭部
厚頭龍頭部
甲龍身體
三葉蟲
三角龍身體

你有咩卡？

雜妹岩岩送左個gym野 diy 比我

仲以為會好似排笛果啲咁有得玩

食少啲脂肪同食好的脂肪

你TDEE deficit 夠其實已經減到

雜妹個島full左

有冇人覺得我的設計同信件位開始唔夠用
我信件位爆300 唯有每日del 少少
但係又唔想del 覺得可以睇返以前人哋送過咩比你
好有回憶

多朋友...

我的設計好易爆位

你會唔會將個島變 收費gym 島

cheat day我有睇過 我都有做過 大概係1個禮拜一日左右
其實我俾之前已經瘦左8kg 減左9個月左右
開心減 無反彈

想學 SW-0622-9463-7128

真．gym 撚 討論

我想要腕龍頭
我有呢d 任你拎

好啊 寄比你？

只係有段時間大家好興互寄 我屋企櫃桶都1100了
唔知點算

一陣開比大家gym 我整好

仲要唔可以改設計你改咗成件之前改落嘅傢俬都會變咗

我而家見到動森啲尖撚就諗起陳巴有啲唔想見到阿守

睇到覺得係時候ringfit下

射氣球必中

好啊 我但我依家係街 返去寄俾你啦

要整頓尖撚風氣

其實係咪全部動物都一定會係廣場做運動?
即使唔係尖撚, 琴日正式搬入嚟發明星夢嘅妹豬...佢都竟然換哂衫同尖撚一齊係廣場做運動

又係我

你入嚟未

唔想見到一島陳巴

爆左點入

有人走 你等多一陣

想學5459-8132-2223 k字頭

其實ringfit有啲都唔錯
當然拎鐵就better喇

日光白白都爆島

個島冇尖撚 佢地都係會做運動

雜妹仲話冇朋友

有人走啦 入嚟啦 我只係condom

你地玩啦我遲啲入

ringfit 唔錯例如

好多人想拎diy摃鈴

寄咗啦

我的設計完全唔夠位, 尤其平面圖個邊 我已經爆咗但想畫野都無得用
一改就全部野一齊改哂, 只有dl 落嚟先可以del

衫帽反而好d, upload上去時裝店到, 可以del再畫

呢個真係好唔user friendly
我之前改左 嚇到我

尖撚比過啞鈴diy 我

知唔知點解啲島民會做運動同舉鐵
係因為佢地成日見到你個雙下巴
提下你要做運動呀

玩轉都唔知有無平時10% 訓練量

咁健康嘅佢地... 唔係尖撚都成朝都係做運動同埋做yoga
突然覺得自己生活好唔健康, 搬咗入島之後ringfit都無開過

咁點都有出入既
比做開gym既人揀咁梗係舉鐵啦

動森p記 上線了！

點解會咁正比呢啲diy

沙包呢

有冇兔姊妹做PT

我有呀, 第一隻叫搬走係同我一齊入島嘅動物, 當時我留咗佢
之後又係有一隻叫走, 都係我鐘意嘅, 又留咗
(但我後期check佢地相性係無問題

放左起入面

我個人認為呀
好多腳都好新奇

其實都係做運動有野玩下唔洗咁悶

你做咩

搬屋event random

屌
我覺得
成隻動森入面幕後大Boss
終極吸血鬼唔係狸吉

正

睇到真係屌出聲

cd 呢

可否提供LINK

一個島係咪只可以有10個島民？
我有2p玩，咁2p當唔當係1個島民？

望下個loading screen反射自己個樣
幾大個雙下巴

呢個真係大缺憾黎

2個 藍黑 紅色放屋企風水陣
仲有3個pull up

出面菜post5以上都收金收機票

可以種金玫了

係買賣玩家

佢好cute 影下相都開心，好過中其他sp 卡啦

加左 係最右邊 4間屋 百合屋企

我關左 前面有人post

黎露營地果個人係咪做硬島民？幾日都未走，係咪等我開聲叫佢留低
豚皇真係好樣衰

你又儲, 想要咩

佢一話完搬我即刻check性格
都係冇問題 反而想佢走果隻又唔走

緊係啦
2個月無郁過啦屌

第6隻係要硬食

佢話有恐怖音樂 FOR 我個島

可以有10隻動物
8個人類島民

去外島搵新既 滿位佢入唔到。

我隻安索尼教緊整鑄鐵木椅
有冇人有興趣？

都有一兩首既, 關島寄比你 如果仲玩到

屌..無波同ettlebell

幾時先收工
好想開機

同前晚比多左好多野

唔係
係絹兒

希望遲啲會加多啲位

要骨先定要尖嘢先寄比你

我有粒 寄比你

骨啦緊係!

已寄

新飛比多咗個單車我你地幫咗我勁多

我有波但今日爆左 寄唔到比你

寄d鐵黎
幫你整
5鐵each
寄埋d波比你都得
有黑色同藍色

清緊垃圾 有少量復活節diy淨
有無新手要 不過無蛋比你

香港島

啱啱frd場放左 感謝巴打 寄咗禮物比你

唔該你依家過嚟

之前係咪有張圖講
建築物嘅實際大小 樓梯橋嘅闊度
搵唔翻

有冇人要大量玫瑰鬱金香風信子三色堇成花
波斯菊都有少少
上門俾你
唔係嘅話我要扔

大頭菜$423有冇人要賣?

好
有波了
要Kettlebell X2

有

寄10鐵過黎

有無白色風信子

眼不見為乾淨，起遠d佢間屋

竟然入到 原本諗住2-300放

新手，想賣thanks

K35LY
唔好摘花同踩爛D花就OK

我都覺得有, 一開始我有一首唔記得點得嚟,最初聽都唔覺架

放係廚房, 咁個時我地板係會有光,咁就熄哂d燈
每次一入去多過10秒就唔知點解會毛管戙, 之後都頂唔順跑返出去

你開公海場, 你自己小心d密都唔保

有首咩極簡音樂都ok恐怖

我個島kettleball要唔要寄d俾你

開始大量減持原色

有冇人島賣緊波斯菊種子
啱先發現未種過呢隻花

..佢地賣嫁

cls 我想要隻木乃伊狗呢.. 要Raymond換

好多原色成花 種比你？

ok

有無藍色三色堇/紫色風信子?

有呀有呀要玫瑰鬱金香

要 開左島等你

係咩 我唔見

禁錯左唔記得加密

早知唔種咁多

土豪金

唔中

波都有藍黃黑 你要唔要

留 fc 15分鐘後開俾我

你要邊隻 你等我半個鐘？ 我要拎比上面啲人先

我出左一朵藍色三色堇,一朵紫風信子都無...唔知一朵可唔可以自我複製呢

想要風信子only

冇diy 砌個鑄鐵木矮櫃俾你得唔得

唔該曬巴打一陣加你我送野比你

你洗既

未聽過, 下次叫KK唱先

淨係玩4種花算風信波斯菊玫瑰鬱金香

一朵應該唔得

用連登apps排唔記得密碼
咁樣我走一轉算喇

我係咪炸咗島

係斷線喳 無炸到 但唔知邊個斷

應該得我彈咗出去？我成日炸人

4種都好攰成日丟好多

比人負評
事實唔怕講，我又無話你錯

係你

一早放晒，但多謝巴打幫其他人走貨

可以呀 #162

Sorry雜妹

依家劈曬啲樹好驚上唔番3星

依加幾多星

行走炸彈

2無啦啦降叼

個個都俾我炸過

咗*

好人一生平安

你有kk 未?
拎左可以唔洗keep 3星

我都唔例外

咩樣嫁

你有冇睇點解降咗

有啦

小事 我比人炸慣

話我放曬啲嘢出黎

幾日前劈咗好多樹，之後種返啲花，不跌反升

好呀唔該曬
我好似有加過你?

點解會係258呀

原來係咁

咁啲鈴蘭得個睇字 我到底擺去邊好
我覺得風信子靚過佢

得閒開島俾我睇下

幫你執執佢

唔洗理啦咁..整到島先上番..趺到2星 之後 4星左

咁我盡情去劈了

卡左係4星
西狗話要有多啲商店，多啲貨物賣
我未升商店

好呀

反轉猩

我放曬啲木同道具同大頭菜喺地

今晚先

係唔係有巴打可以代工月亮 ？

你照慢慢擺多啲傢俬都會升
佢係計分
未升商店都會上到5星

新手上唔到3星 係咪會冇得將d屋移位

咁就得

好似唔洗升都5星到嫁wo

原來剩返兩轉

你唔係散哂貨啦咩

我d 哩數野係咪多d分?

我琴晚走哂6轉

好似唔喺呀

我個diy

好 我仲整緊

其實我都係，佢有叫我執，但我無執劈完樹再種花都由三升四 唔知佢點計分

喺呀 但都仲喺2星

自己碌落去睇Island Evaluations

佢仲有冇教

應該多花就升到

冇

隻歌唔夠feel

好似有呀 我轉頭開機睇睇
今晚你得唔得？

係講緊你 另一個轟炸機重係我個島

種多啲樹/花先 上三星就可以搬屋。

好 等你

我之前放到成地木同石都上咗3星

唔緊要 有冇大熊熊俾我摸
你留id 我開朋友島

睇黎搵晚要瘋狂種花
我挖左好多樹同花花草草走

你寄返啲野俾你賠罪啦

明明我一直都咁之前都上咁3星

佢上次都炸走咗我個獎盃櫃

係，所以我唔明點解西狗話要增加商品種類

要多隻大大啦

冇朋友啦我

佢勁啲

佢意思叫你去豆狸到買多D家私裝飾

但我要今晚先玩到 你加咗我先啦

各10唔該俾翻錢你

唔洗 我都升到

nice蟹

我成地嘢都keep住4星 冇跌過喎

我可以收皮了

你練開緊係啦...有冇諗過我地呢d 毒撚唔出街唔郁㗎嘛...

今次係咩diy

恭喜

原來係咁多謝提點

唔種花佢真係冇乜用

我繼續不停整 diy

擺DIY出黎

應該差少少 夠哂傢俬佢會講其他野, if any, eg花樹

想問下有冇巴絲今日商店有呢個賣？或者可以借比我摸顏色不限

槓鈴

想問下有咩條件先升級到高級商店？

商店起好後30日

如果當我d化石係垃圾就dklm

Rule 1:睇FAQ

唔駛比 少少錢
你個島叫咩

唔得喎 你勁過我

成島菜

擺設應該唔當 你掉地先計

4807 0573 6987
我有 你入我島 想代整埋

我有黑同白，但冇上面果啲花紋

明白thanks

花紋係自己改造

改造就有

應該可以改造？

哇 好齊 好想要bar同ettle

我多咗個比咗人 幫你唔到

隱字頭

感激巴打

開左喎 岩巴入緊

barbell 同 kettlebell都係diy嚟

UGO有冇各種公廁花攻略?

其實你覺唔覺佢d 個別鍛鍊好過玩冒險mode

喺咪多花呀你多物品

This la Diu

Island Evaluations section

我可唔可以摸埋啲紙燈籠

唔洗不停跑

我同你既分別就係差呢兩樣

收到

已經係fd

真係唔知，唔該哂

仆街了

負評你又唔敢留言

已經準備咗 想問有冇大熊可以摸

Added你過嚟？

我呢幾日先開始種花
但我4星咗好耐
我估可能我多圍欄

你地有冇呢款燈 既深啡色 ？我有淺啡 同紅色 但差深色 可以互摸

冇現貨整晒特大熊

其實我又無講佢咩

收 白、橙、紫、淺藍外嘅地燈
可互寄

我有大熊摸，可唔可以摸燈

有粉紅

好啊 留id

thx

我有紅喎

有紅同粉紅

唔洗都可以

我又唔覺自己有咁多

收到粉紅/紅 可摸耳各寄一粒比我

寄個比我

想要粉紅色你要邊隻色 寄番比你

寄埋紅俾你

係咪唔夠居民？

你有嗰啲我都有啦我照寄比你

可耳

係 想要埋深色

謝謝你

好 我想要紅 紫 淺藍以外既

開app唔知點解要去eshop排

琴日先有位訂 陣間寄
電話亭都準備好了

有好友？想要邊隻色寄番比你

係咪開咗視窗 卡住咗

I’m ready

白 橙 啱唔啱

有你圖入面隻色
但fd list唔見你
記得我地見過

好我想齊色

淨係化石同diy都夠死

佢都咁同我講

係咪菜

係

覆錯 sor
一丁目巴唔知有冇 in game見過

都唔識體諒嘅

全部人都係咁濟

咪喺屋企無位呀嘛

弱撚智

我上次放哂菜就3星

又唔比人收菜入倉

加咗！

乜都有, 你差既話我知

[member]想學 SW-0622-9463-7128 等緊［/member]

其實total有幾多隻色

要煮埋飯先 等下

依家差藍

我有三盞金色

唔急

金色？唔喺得8隻色？

你要用裝飾在此先得

如果用放在這裡佢會當係周地掉嘅垃圾

Thanks 絲打！

齊咗色之後寄藍同綠比我得唔得

依加每日訂爆數
放d哩數野 上五星

點解我放晒都仲係4
係咪bug嚟 永遠都係4

呢個先係應該有嘅回覆

好呀 你島名？

好呀差藍色

喂sor 冇睇到 但係佢冇教啦

可能有都唔出奇 對你個名有印象

你種下花用下欄啦

有冇代工整 我自帶材料

寄個粉紅色俾我得唔得 今晚做花王
同埋你仲有冇野想要

Thanks bro

好要你

你放哂10幾轉都4星？

係唔係呢盞

8

係呀 睇緊搵唔搵到你

寄緊橙同粉比你
想要垃圾車呔

二樓全部都係花啦已經
淋花淋到想死
用咗300幾個欄

btw我係好奇點解我擺咗6百萬菜係地下
都冇跌星

唔喺

我有大量, 之前問人拎拎多左

設施改裝係咩意思？

哩盞油燈嚟

車呔？

有自高無上果個評價未

明明我叫企鵝b寄粉紅想整月球車？

可能雜物唔影響星星

要啊

一定係bug

你方唔方便上我到？依家仲開緊

我隻傑克岩岩都送左野比我，不過係公廁野

其實有冇人發現上面實用網站/圖片/攻略個到 d link 冇晒
我想睇下點種花丫

頂睇錯
寄咗 白橙比你
想整改色戈隻車呔

特別開課

威巴，我可唔可以要個綠色地燈

300幾欄好彩我仲未插欄,等佢出灌木全部轉哂灌木圍花

你等多陣 下個post比返你

大家誤會咗我
我一條橋一條斜坡都冇
所以冇5星係正常
我係好奇點解6百萬菜係地唔會跌星

你地有Official guide 講哂點計分唔睇走去睇果個勁hea嘅

想成日都俾佢特別開課

其實種花真係好易
琴晚研究左幾個鐘就明

2金礦 1日式拉門

1001

配合個計算機真係無難度

幾個鐘

應該唔會上到5星

殘體無人屌

樓下係on9

我有hi你！

屌你老母

1002

我睇唔明頭都大